想係外國網站買野 但唔送香港 可以點做

只送本土(美國）
要點先運到返香港

集運

岩岩google左
第一個搜尋結果係呢個

信唔信得過

或者有邊間推介比我

找代購

Tvb舊明星石天欣有做美國代購
有用過佢做代購覺得價錢算ok合理同有交帶
不過都半年前嘅事咁滯
唔知依家點

填番佢比你既地址，一定要跟足
Online shop出左shipping既話你就更新番所有有關資料
當件野到倉會有通知，同時就拎得

我想問下轉運禁運問題, 如果買化妝品 佢寫明唔俾運粉狀物 /液體,

但我見好多人又照寄到黎HK.

應該都係博一博掛